{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55e429cee4b0152a610c8324", "typeID": "", "optionD": "\u8fed\u4ee3HashMap\u91c7\u7528\u5feb\u901f\u5931\u8d25\u673a\u5236\uff0c\u800cHashtable\u4e0d\u662f", "optionC": "HashMap\u4e0d\u662f\u540c\u6b65\u7684\uff0c\u800cHashtable\u662f\u540c\u6b65\u7684", "optionAnswer": "B", "answer": "A\uff1aHashMap\u548cHashtable\u4e24\u4e2a\u7c7b\u90fd\u5b9e\u73b0\u4e86Map\u63a5\u53e3\uff0c\u4e8c\u8005\u4fdd\u5b58K-V\u5bf9\uff08key-value\u5bf9\uff09\rB\uff1aHashTable\u4e0d\u5141\u8bb8null\u503c(key\u548cvalue\u90fd\u4e0d\u53ef\u4ee5),HashMap\u5141\u8bb8null\u503c(key\u548cvalue\u90fd\u53ef\u4ee5)\u3002\rC\uff1aHashtable\u7684\u65b9\u6cd5\u662fSynchronize\u7684\uff0c\u800cHashMap\u4e0d\u662f\uff0c\u5728\u591a\u4e2a\u7ebf\u7a0b\u8bbf\u95eeHashtable\u65f6\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u81ea\u5df1\u4e3a\u5b83\u7684\u65b9\u6cd5\u5b9e\u73b0\u540c\u6b65\uff0c\u800cHashMap \u5c31\u5fc5\u987b\u4e3a\u4e4b\u63d0\u4f9b\u5916\u540c\u6b65\u3002\rD\uff1a\u7531\u6240\u6709HashMap\u7c7b\u7684\u201ccollection \u89c6\u56fe\u65b9\u6cd5\u201d\u6240\u8fd4\u56de\u7684\u8fed\u4ee3\u5668\u90fd\u662f\u5feb\u901f\u5931\u8d25\u7684\uff1a\u5728\u8fed\u4ee3\u5668\u521b\u5efa\u4e4b\u540e\uff0c\u5982\u679c\u4ece\u7ed3\u6784\u4e0a\u5bf9\u6620\u5c04\u8fdb\u884c\u4fee\u6539\uff0c\u9664\u975e\u901a\u8fc7\u8fed\u4ee3\u5668\u672c\u8eab\u7684 remove \u65b9\u6cd5\uff0c\u5176\u4ed6\u4efb\u4f55\u65f6\u95f4\u4efb\u4f55\u65b9\u5f0f\u7684\u4fee\u6539\uff0c\u8fed\u4ee3\u5668\u90fd\u5c06\u629b\u51faConcurrentModificationException\u3002Hashtable\u548cHashMap\u7684\u533a\u522b\u4e3b\u8981\u662f\u524d\u8005\u662f\u540c\u6b65\u7684\uff0c\u540e\u8005\u662f\u5feb\u901f\u5931\u8d25\u673a\u5236\u4fdd\u8bc1", "optionB": "Hashtable\u5141\u8bb8null\u503c\u4f5c\u4e3akey\u548cvalue\uff0c\u800cHashMap\u4e0d\u53ef\u4ee5", "type": "1", "optionA": "\u4e24\u8005\u90fd\u662f\u7528key-value\u65b9\u5f0f\u83b7\u53d6\u6570\u636e", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8eHashMap\u4e0eHashTbale\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8326", "typeID": "", "optionD": "list.remove(obj,index);", "optionC": "list.remove(index);", "optionAnswer": "A", "answer": "Iterator  \u652f\u6301\u4ece\u6e90\u96c6\u5408\u4e2d\u5b89\u5168\u5730\u5220\u9664\u5bf9\u8c61\uff0c\u53ea\u9700\u5728 Iterator \u4e0a\u8c03\u7528 remove() \u5373\u53ef\u3002\u8fd9\u6837\u505a\u7684\u597d\u5904\u662f\u53ef\u4ee5\u907f\u514d ConcurrentModifiedException \uff0c\u5f53\u6253\u5f00 Iterator \u8fed\u4ee3\u96c6\u5408\u65f6\uff0c\u540c\u65f6\u53c8\u5728\u5bf9\u96c6\u5408\u8fdb\u884c\u4fee\u6539\u3002\u6709\u4e9b\u96c6\u5408\u4e0d\u5141\u8bb8\u5728\u8fed\u4ee3\u65f6\u5220\u9664\u6216\u6dfb\u52a0\u5143\u7d20\uff0c\u4f46\u662f\u8c03\u7528 Iterator \u7684remove() \u65b9\u6cd5\u662f\u4e2a\u5b89\u5168\u7684\u505a\u6cd5\u3002", "optionB": "list.remove(obj);", "type": "1", "optionA": "it.remove();", "knowledge": "Java", "question": "list\u662f\u4e00\u4e2aArrayList\u7684\u5bf9\u8c61\uff0c\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u7684\u4ee3\u7801\u586b\u5230//todo delete\u5904\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728Iterator\u904d\u5386\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6b63\u786e\u5e76\u5b89\u5168\u7684\u5220\u9664\u4e00\u4e2alist\u4e2d\u4fdd\u5b58\u7684\u5bf9\u8c61\uff1f\uff08\uff09\rIterator it = list.iterator();\rint index = 0;\rwhile (it.hasNext())\r{\r    Object obj = it.next();\r    if (needDelete(obj))  //needDelete\u8fd4\u56deboolean\uff0c\u51b3\u5b9a\u662f\u5426\u8981\u5220\u9664\r    {\r        //todo delete\r    }\r    index ++;\r}", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8327", "typeID": "", "optionD": "64", "optionC": "32", "optionAnswer": "C", "answer": "\u4e8c\u53c9\u6811\u7b2cK\u5c42\u6700\u591a\u67092\u7684k-1\u6b21\u65b9\u4e2a\u8282\u70b9\r2^(6-1)=2^5=32", "optionB": "16", "type": "1", "optionA": "8", "knowledge": "Java", "question": "\u5728\u4e00\u9897\u4e8c\u53c9\u6811\u4e0a\u7b2c6\u5c42\u7684\u7ed3\u70b9\u6570\u6700\u591a\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8328", "typeID": "", "optionD": "\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u548c\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u90fd\u80fd\u5b58\u50a8", "optionC": "\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u548c\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u90fd\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528", "optionAnswer": "D", "answer": "\u4e8c\u53c9\u6811\u662f\u975e\u7ebf\u6027\u7ed3\u6784\uff0c\u5373\u6bcf\u4e2a\u6570\u636e\u7ed3\u70b9\u81f3\u591a\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u524d\u9a71\uff0c\u4f46\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u4e2a\u540e\u7ee7\u3002\u5b83\u53ef\u91c7\u7528\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u548c\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u3002\r1\uff0e\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\r    \u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\uff0c\u5c31\u662f\u7528\u4e00\u7ec4\u8fde\u7eed\u7684\u5b58\u50a8\u5355\u5143\u5b58\u653e\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u7684\u7ed3\u70b9\u3002\r2\uff0e\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\r    \u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u662f\u6307\uff0c\u7528\u94fe\u8868\u6765\u8868\u793a\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\uff0c\u5373\u7528\u94fe\u6765\u6307\u793a\u5143\u7d20\u7684\u903b\u8f91\u5173\u7cfb\u3002", "optionB": "\u5b83\u4e0d\u80fd\u7528\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u5b58\u50a8", "type": "1", "optionA": "\u5b83\u4e0d\u80fd\u7528\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u5b58\u50a8", "knowledge": "Java", "question": "\u4e8c\u53c9\u6811\u662f\u975e\u7ebf\u6027\u6570\u636e\u7ed3\u6784\uff0c\u6240\u4ee5\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8329", "typeID": "", "optionD": "cedba", "optionC": "deabc", "optionAnswer": "D", "answer": "\u540e\u7eed\u904d\u5386\u7684\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9\u4e3a\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u8ddf\u8282\u70b9\uff0c\u6240\u4ee5c\u662f\u8ddf\u8282\u70b9\r\u7136\u540e\u6839\u636e\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u7ed3\u679c\uff0c\u6839\u8282\u70b9\u8fb9\u4e3a\u5de6\u5b50\u6811\uff0c\u53f3\u8fb9\u4e3a\u53f3\u5b50\u6811\uff0c\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u5176\u53f3\u5b50\u6811\u4e3a\u7a7a\r\u6839\u636e\u540e\u7eed\u904d\u5386\u7ed3\u679c\uff0c\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u5de6\u5b50\u6811\u7684\u6839\u8282\u70b9\u4e3ae\uff0c\u9012\u5f52\u67e5\u8be2\u5c31\u53ef\u4ee5\u5f97\u5230\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u7ed3\u6784\r\u7136\u540e\u8fdb\u884c\u524d\u5e8f\u904d\u5386\u5f97\u5230\u7ed3\u679c\u4e3acedba", "optionB": "decab", "type": "1", "optionA": "acbed", "knowledge": "Java", "question": "\u5df2\u77e5\u67d0\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u662fdabec\uff0c\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u662fdebac\uff0c\u5b83\u7684\u524d\u5e8f\u904d\u5386\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832a", "typeID": "", "optionD": "\u5e73\u8861\u4e8c\u53c9\u6811", "optionC": "\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811", "optionAnswer": "A", "answer": "\u4ee5\u6700\u5c0f\u5806\u4e3a\u4f8b\uff0c\rB\uff0c\u5806\u4e0d\u4fdd\u8bc1\u8282\u70b9\u7684\u4e2a\u6570\u6b63\u597d\u80fd\u6784\u6210\u6ee1\u4e8c\u53c9\u6811\rC\uff0c\u6700\u5c0f\u5806\u53ea\u4fdd\u8bc1\u7236\u8282\u70b9\u6bd4\u5b69\u5b50\u8282\u70b9\u5c0f\uff0c\u5e76\u4e0d\u662f\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811\rD\uff0c\u5806\u4e0d\u4fdd\u8bc1\u5e73\u8861", "optionB": "\u6ee1\u4e8c\u53c9\u6811", "type": "1", "optionA": "\u5b8c\u5168\u4e8c\u53c9\u6811", "knowledge": "\u6811\u3001\u5806", "question": "\u5806\u7684\u5f62\u72b6\u662f\u4e00\u9897\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832b", "typeID": "", "optionD": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "optionC": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "D", "answer": "\u6bcf\u4e00\u63d2\u5165\u5df2\u6392\u5e8f\u7684\u6570\u636e\u7684\u4e00\u7aef\uff0c\u6240\u4ee5\u662f\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "optionB": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u4ece\u672a\u6392\u5e8f\u5e8f\u5217\u4e2d\u6311\u9009\u5143\u7d20\uff0c\u5e76\u5c06\u5176\u4e00\u6b21\u63d2\u5165\u5df2\u6392\u5e8f\u5e8f\u5217\uff08\u521d\u59cb\u65f6\u4e3a\u7a7a\uff09\u7684\u4e00\u7aef\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u79f0\u4e3a\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832c", "typeID": "", "optionD": "\u8f6f\u4ef6", "optionC": "\u786c\u4ef6", "optionAnswer": "A", "answer": "\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u4e94\u5927\u7ba1\u7406\u529f\u80fd\u90e8\u5206\uff1a\r1\uff09\u8bbe\u5907\u7ba1\u7406\uff1a\u4e3b\u8981\u662f\u8d1f\u8d23\u5185\u6838\u4e0e\u5916\u56f4\u8bbe\u5907\u7684\u6570\u636e\u4ea4\u4e92\uff0c\u5b9e\u8d28\u662f\u5bf9\u786c\u4ef6\u8bbe\u5907\u7684\u7ba1\u7406\uff0c\u5305\u62ec\u5bf9\u8f93\u5165\u8f93\u51fa\u8bbe\u5907\u7684\u5206\u914d\uff0c\u521d\u59cb\u5316\uff0c\u7ef4\u62a4\u4e0e\u56de\u6536\u7b49\u3002\u4f8b\u5982\u7ba1\u7406\u97f3\u9891\u8f93\u5165\u8f93\u51fa\u3002\r2\uff09\u4f5c\u4e1a\u7ba1\u7406\uff1a\u8fd9\u90e8\u5206\u529f\u80fd\u4e3b\u8981\u662f\u8d1f\u8d23\u4eba\u673a\u4ea4\u4e92\uff0c\u56fe\u5f62\u754c\u9762\u6216\u8005\u7cfb\u7edf\u4efb\u52a1\u7684\u7ba1\u7406\u3002\r3\uff09\u6587\u4ef6\u7ba1\u7406\uff1a\u8fd9\u90e8\u5206\u529f\u80fd\u6d89\u53ca\u6587\u4ef6\u7684\u903b\u8f91\u7ec4\u7ec7\u548c\u7269\u7406\u7ec4\u7ec7\uff0c\u76ee\u5f55\u7ed3\u6784\u548c\u7ba1\u7406\u7b49\u3002\u4ece\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u89d2\u5ea6\u6765\u770b\uff0c\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf\u662f\u7cfb\u7edf\u5bf9\u6587\u4ef6\u5b58\u50a8\u5668\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u8fdb\u884c\u5206\u914d\uff0c\u7ef4\u62a4\u548c\u56de\u6536\uff0c\u540c\u65f6\u8d1f\u8d23\u6587\u4ef6\u7684\u7d22\u5f15\uff0c\u5171\u4eab\u548c\u6743\u9650\u4fdd\u62a4\u3002\u800c\u4ece\u7528\u6237\u7684\u89d2\u5ea6\u6765\u8bf4\uff0c\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf\u662f\u6309\u7167\u6587\u4ef6\u76ee\u5f55\u548c\u6587\u4ef6\u540d\u6765\u8fdb\u884c\u5b58\u53d6\u7684\u3002\r4\uff09\u8fdb\u7a0b\u7ba1\u7406\uff1a\u8bf4\u660e\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5b58\u5728\u7684\u552f\u4e00\u6807\u5fd7\u662fpcb\uff08\u8fdb\u7a0b\u63a7\u5236\u5757\uff09\uff0c\u8d1f\u8d23\u7ef4\u62a4\u8fdb\u7a0b\u7684\u4fe1\u606f\u548c\u72b6\u6001\u3002\u8fdb\u7a0b\u7ba1\u7406\u5b9e\u8d28\u4e0a\u662f\u7cfb\u7edf\u91c7\u53d6\u67d0\u4e9b\u8fdb\u7a0b\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\u6765\u4f7f\u5904\u7406\u5408\u7406\u7684\u5206\u914d\u7ed9\u6bcf\u4e2a\u4efb\u52a1\u4f7f\u7528\u3002\r5\uff09\u5b58\u50a8\u7ba1\u7406\uff1a\u6570\u636e\u7684\u5b58\u50a8\u65b9\u5f0f\u548c\u7ec4\u7ec7\u7ed3\u6784\u3002", "optionB": "\u50a8\u5b58\u5668", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0b", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u529f\u80fd\u662f\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u673a\u7ba1\u7406\uff0c\uff08\uff09\u7ba1\u7406\uff0c\u8bbe\u5907\u7ba1\u7406\uff0c\u6587\u4ef6\u7ba1\u7406\u548c\u4f5c\u4e1a\u7ba1\u7406\u7b49", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832d", "typeID": "", "optionD": "\u65e5\u6001\u7a0b\u5e8f\u6267\u884c\u7279\u6743\u6307\u4ee4", "optionC": "\u65ad\u7535", "optionAnswer": "A", "answer": "\u8fd0\u884c\u7a0b\u5e8f\u8bf7\u6c42\u5206\u914d\u5185\u5b58\u4e0d\u662f\u5f3a\u8feb\u6027\u7684\uff0c\u662f\u975e\u5f3a\u8feb\u4e2d\u65ad", "optionB": "\u4f20\u8f93\u7ed3\u675f", "type": "1", "optionA": "\u8fd0\u884c\u7684\u7a0b\u5e8f\u8bf7\u6c42\u5206\u914d\u4e00\u5757\u5185\u5b58", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u65ad\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5f3a\u8feb\u6027\u4e2d\u65ad\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832e", "typeID": "", "optionD": "\u63d0\u4ea4\u961f\u5217", "optionC": "\u4f5c\u4e1a\u540e\u5907\u961f\u5217", "optionAnswer": "A", "answer": "\u5c31\u7eea\u961f\u5217\u662f\u7b49\u5f85CPU\u65f6\u95f4\u7684\u961f\u5217\uff0c\u5176\u4e2d\u5b58\u653e\u7740\u7b49\u5f85\u6267\u884c\u7684\u4efb\u52a1", "optionB": "\u7b49\u5f85\u961f\u5217", "type": "1", "optionA": "\u5c31\u7eea\u961f\u5217", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u8fdb\u7a0b\u8c03\u5ea6\u662f\u4ece\uff08\uff09\u9009\u62e9\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6295\u5165\u8fd0\u884c\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c832f", "typeID": "", "optionD": "\u591a\u4e2a\u5e76\u53d1\u8fdb\u7a0b\u7ade\u4e89\u72ec\u5360\u578b\u8d44\u6e90", "optionC": "\u786c\u4ef6\u6545\u969c", "optionAnswer": "D", "answer": "\u6b7b\u9501\u662f\u591a\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6216\u8005\u591a\u7ebf\u7a0b\u7ade\u4e89\u4e92\u65a5\u8d44\u6e90\u65f6\u957f\u89c1\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u5047\u5982\u4e24\u4e2a\u8fdb\u7a0ba,b\uff0c\u8fdb\u7a0ba\u5360\u636e\u4e86\u8d44\u6e90S1,\u7533\u8bf7\u8bbf\u95ee\u8d44\u6e90S2\uff0c\u8fdb\u7a0bb\u5360\u636e\u4e86\u8d44\u6e90S2\uff0c\u7533\u8bf7\u8bbf\u95eeS1,\u4e24\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u4e92\u4e0d\u76f8\u8ba9\uff0c\u90fd\u5728\u7b49\u5f85\u5bf9\u65b9\u8fdb\u7a0b\u91ca\u653e\u8be5\u8d44\u6e90\uff0c\u8fd9\u5c31\u9020\u6210\u4e86\u6b7b\u9501", "optionB": "\u67d0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7533\u8bf7\u8d44\u6e90\u6570\u8d85\u8fc7\u4e86\u7cfb\u7edf\u62e5\u6709\u7684\u6700\u5927\u8d44\u6e90\u6570", "type": "1", "optionA": "\u67d0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7533\u8bf7\u7cfb\u7edf\u4e2d\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u8d44\u6e90", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u201c\u6b7b\u9501\u201d\u95ee\u9898\u7684\u8ba8\u8bba\u662f\u9488\u5bf9\uff08\uff09\u7684\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8330", "typeID": "", "optionD": "7", "optionC": "6", "optionAnswer": "B", "answer": "\u4e0d\u53d1\u751f\u6b7b\u9501\u7684\u6761\u4ef6\u662f\u81f3\u5c11\u80fd\u4fdd\u8bc1\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u80fd\u83b7\u5f97\u4e09\u53f0\u6253\u5370\u673a\u8d44\u6e90\u3002\r\u6700\u574f\u7684\u60c5\u51b5\u662f1\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u83b7\u53d6\u4e09\u53f0\u6253\u5370\u673a\u8d44\u6e90\uff0c\u53e6\u5916N-1\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u83b7\u53d6\u5230\u4e24\u53f0\u6253\u5370\u673a\uff0c\u7b49\u5f85\u83b7\u53d6\u7b2c\u4e09\u53f0\u3002\r3+\uff08N-1\uff09*2=11\rN=5", "optionB": "5", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u67d0\u7cfb\u7edf\u4e2d\u670911\u53f0\u6253\u5370\u673a\uff0cN\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5171\u4eab\u6253\u5370\u673a\u8d44\u6e90\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u8981\u6c423\u53f0\uff0c\u5f53N\u7684\u53d6\u503c\u4e0d\u8d85\u8fc7\uff08\uff09\u65f6\u7cfb\u7edf\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u6b7b\u9501\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8331", "typeID": "", "optionD": "\u4f20\u8f93\u5c42", "optionC": "\u5e94\u7528\u5c42", "optionAnswer": "A", "answer": "IP\u662f\u82f1\u6587Internet Protocol\uff08\u7f51\u7edc\u4e4b\u95f4\u4e92\u8fde\u7684\u534f\u8bae\uff09\u7684\u7f29\u5199\uff0c\u4e2d\u6587\u7b80\u79f0\u4e3a\u201c\u7f51\u534f\u201d\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u4e3a\u8ba1\u7b97\u673a\u7f51\u7edc\u76f8\u4e92\u8fde\u63a5\u8fdb\u884c\u901a\u4fe1\u800c\u8bbe\u8ba1\u7684\u534f\u8bae\u3002\u5728\u56e0\u7279\u7f51\u4e2d\uff0c\u5b83\u662f\u80fd\u4f7f\u8fde\u63a5\u5230\u7f51\u4e0a\u7684\u6240\u6709\u8ba1\u7b97\u673a\u7f51\u7edc\u5b9e\u73b0\u76f8\u4e92\u901a\u4fe1\u7684\u4e00\u5957\u89c4\u5219\uff0c\u89c4\u5b9a\u4e86\u8ba1\u7b97\u673a\u5728\u56e0\u7279\u7f51\u4e0a\u8fdb\u884c\u901a\u4fe1\u65f6\u5e94\u5f53\u9075\u5b88\u7684\u89c4\u5219\u3002\rIP\u534f\u8bae\u5b9a\u4e49\u5728OSI-RM\u7b2c\u4e09\u5c42\u2014\u2014\u2014\u7f51\u7edc\u5c42\uff0c\u662finternet\u6700\u91cd\u8981\u7684\u534f\u8bae\u3002\u5728IP\u534f\u8bae\u4e2d\u89c4\u5b9a\u4e86\u5728internet\u4e0a\u8fdb\u884c\u901a\u4fe1\u65f6\u5e94\u9075\u5b88\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u4f8b\u5982IP\u6570\u636e\u5305\u7684\u7ec4\u6210\u3001\u8def\u7531\u5668\u5982\u4f55\u5c06IP\u6570\u636e\u5305\u9001\u5230\u76ee\u7684\u4e3b\u673a\u7b49\u3002\rIP\u534f\u8bae\u5de5\u4f5c\u5728\u7f51\u7edc\u5c42\u662f\u65e0\u8fde\u63a5\u7684\uff0c\u4e0d\u53ef\u9760\u7684\u6570\u636e\u5305\u534f\u8bae\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u7528\u4e8e\u8def\u7531\u6570\u636e\u5305\u53ca\u4e3b\u673a\u4e4b\u95f4\u5bfb\u5740 \u3002", "optionB": "\u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42", "type": "1", "optionA": "\u7f51\u7edc\u4e92\u8054\u5c42", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "IP\u534f\u8bae\u5c5e\u4e8e\uff08\uff09\u5c42\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8332", "typeID": "", "optionD": "RARP", "optionC": "ARP", "optionAnswer": "D", "answer": "A\uff0cip\u534f\u8bae\u662f\u7f51\u7edc\u5c42\u534f\u8bae\uff0c\u63d0\u4f9bip\u8def\u7531\u529f\u80fd\rB\uff0cICMP\u662f\uff08Internet Control Message Protocol\uff09Internet\u63a7\u5236\u62a5\u6587\u534f\u8bae\u3002\u5b83\u662fTCP/IP\u534f\u8bae\u65cf\u7684\u4e00\u4e2a\u5b50\u534f\u8bae\uff0c\u7528\u4e8e\u5728IP\u4e3b\u673a\u3001\u8def\u7531\u5668\u4e4b\u95f4\u4f20\u9012\u63a7\u5236\u6d88\u606f\u3002\rC\uff0cARP\u534f\u8bae\u662f\u5730\u5740\u89e3\u6790\u534f\u8bae\uff0c\u7528\u4e8e\u5c06ip\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u4e3a\u5bf9\u5e94\u7684mac\u5730\u5740\rD\uff0cRARP\u662f\u9006\u5730\u5740\u89e3\u6790\u534f\u8bae\uff0c\u8ddfARP\u76f8\u53cd\uff0c\u7528\u4e8e\u5c06Mac\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u4e3aip\u5730\u5740", "optionB": "ICMP", "type": "1", "optionA": "IP ", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5c06\u7f51\u7edc\u7269\u7406\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u4e3aIP\u5730\u5740\u7684\u534f\u8bae\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8333", "typeID": "", "optionD": "130.63.160", "optionC": "63.16", "optionAnswer": "B", "answer": "130.63.160.2\u662fB\u7c7bIP\u5730\u5740\rB\u7c7bIP\u5730\u5740\u524d16\u4f4d\uff08\u4e24\u4e2a\u5b57\u8282\uff09\u4e3a\u7f51\u7edc\u53f7\uff0c\u540e16\u4f4d\u662f\u4e3b\u673a\u53f7\r\u5212\u5206\u5b50\u7f51\u5c31\u662f\u5c06\u4e3b\u673a\u53f7\u4e2d\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u62ff\u51fa\u6765\u5f53\u505a\u5b50\u7f51\u53f7\r\u8fd9\u91cc\u5b50\u7f51\u63a9\u7801\u4e3a255.255.255.0\u4e5f\u5c31\u662f\u628a\u524d\u4e09\u4e2a\u5b57\u8282\u5f53\u6210\u4e86\u7f51\u7edc\u53f7\r\u4e0eB\u7c7bIP\u9ed8\u8ba4\u7684\u524d\u4e24\u4e2a\u5b57\u8282\u4f5c\u4e3a\u7f51\u7edc\u53f7\u76f8\u6bd4\uff0c\u7b2c\u4e09\u4e2a\u5b57\u8282\u5c31\u662f\u5b50\u7f51\u53f7\uff0c\u5c31\u662f160\r\u6240\u4ee5\u8fd9\u4e2aip\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u662f130.63 \u5b50\u7f51\u53f7\u662f 160 \u4e3b\u673a\u53f7\u662f2", "optionB": "160", "type": "1", "optionA": "160.2", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5bf9\u4e8eIP\u5730\u5740130.63.160.2\uff0cMASK\u4e3a255.255.255.0\uff0c\u5b50\u7f51\u53f7\u4e3a\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8334", "typeID": "", "optionD": "D", "optionC": "C", "optionAnswer": "C", "answer": "IP\u5730\u5740\u7684\u56db\u5927\u7c7b\u578b \r  IP\u5730\u5740\u6839\u636e\u7f51\u7edc\u53f7\u548c\u4e3b\u673a\u53f7\u6765\u5206\uff0c\u5206\u4e3aA\u3001B\u3001C\u4e09\u7c7b\u53ca\u7279\u6b8a\u5730\u5740D\u3001E\u3002\u51680\u548c\u51681\u7684\u90fd\u4fdd\u7559\u4e0d\u7528\u3002   \r  A\u7c7b\uff1a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u7f51\u7edc\u53f7\uff0c\u540e\u4e09\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u4e3b\u673a\u53f7\u3002\u8be5\u7c7bIP\u5730\u5740\u7684\u6700\u524d\u9762\u4e3a\u201c0\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u5730\u5740\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u53d6\u503c\u4e8e1~126\u4e4b\u95f4\u3002\u4e00\u822c\u7528\u4e8e\u5927\u578b\u7f51\u7edc\u3002  \r  B\u7c7b\uff1a\u524d\u4e24\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u7f51\u7edc\u53f7\uff0c\u540e\u4e24\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u4e3b\u673a\u53f7\u3002\u8be5\u7c7bIP\u5730\u5740\u7684\u6700\u524d\u9762\u4e3a\u201c10\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u5730\u5740\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u53d6\u503c\u4e8e128~191\u4e4b\u95f4\u3002\u4e00\u822c\u7528\u4e8e\u4e2d\u7b49\u89c4\u6a21\u7f51\u7edc\u3002  \r  C\u7c7b\uff1a\u524d\u4e09\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u7f51\u7edc\u53f7\uff0c\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5b57\u8282\u4e3a\u4e3b\u673a\u53f7\u3002\u8be5\u7c7bIP\u5730\u5740\u7684\u6700\u524d\u9762\u4e3a\u201c110\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u5730\u5740\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u53d6\u503c\u4e8e192~223\u4e4b\u95f4\u3002\u4e00\u822c\u7528\u4e8e\u5c0f\u578b\u7f51\u7edc\u3002  \r\u7279\u6b8a\u5730\u5740 \r  D\u7c7b\uff1a\u662f\u591a\u64ad\u5730\u5740\u3002\u8be5\u7c7bIP\u5730\u5740\u7684\u6700\u524d\u9762\u4e3a\u201c1110\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u5730\u5740\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u53d6\u503c\u4e8e224~239\u4e4b\u95f4\u3002\u4e00\u822c\u7528\u4e8e\u591a\u8def\u5e7f\u64ad\u7528\u6237\u3002  \r  E\u7c7b\uff1a\u662f\u4fdd\u7559\u5730\u5740\u3002\u8be5\u7c7bIP\u5730\u5740\u7684\u6700\u524d\u9762\u4e3a\u201c11110\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u5730\u5740\u7684\u7f51\u7edc\u53f7\u53d6\u503c\u4e8e240~255\u4e4b\u95f4\u3002  \r  \u56de\u9001\u5730\u5740\uff1a127.0.0.1\u3002\u4e00\u822c\u7528\u4e8e\u6d4b\u8bd5\u4f7f\u7528\u3002\u4f8b\u5982\uff1aping 127.0.0.1 \u6765\u6d4b\u8bd5\u672c\u673aTCP/IP\u662f\u5426\u6b63\u5e38\u3002", "optionB": "B", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5bf9\u4e8eIP\u5730\u5740\u4e3a200.5.6.3\uff0c\u5c5e\u4e8e\uff08\uff09\u7c7b", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55e429cfe4b0152a610c8335", "typeID": "", "optionD": "NIC", "optionC": "\u96c6\u7ebf\u5668", "optionAnswer": "B", "answer": "\u7f51\u5173\u662f\u5c40\u57df\u7f51\u8fde\u63a5\u5e7f\u57df\u7f51\u7684\u51fa\u53e3\uff0c\u53ef\u4ee5\u5de5\u4f5c\u5728OSI\u6a21\u578b\u7f51\u7edc\u5c42\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e0d\u540c\u5c42\u6b21", "optionB": "\u7f51\u5173", "type": "1", "optionA": "\u8def\u7531\u5668", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e00\u4e2a\u5e7f\u57df\u7f51\u548c\u4e00\u4e2a\u5c40\u57df\u7f51\u76f8\u8fde\uff0c\u4e14\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u534f\u8bae\u8f6c\u6362\uff0c\u9700\u8981\u7684\u8bbe\u5907\u662f\u4ec0\u4e48\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ec5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ef\u4ee5\u4fee\u6539StringBuilder\u548cStringBuffer\u7684\u5185\u5bb9", "optionC": "StringBuilder\u662f\u7ebf\u7a0b\u5b89\u5168", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "StringBuffer\u662f\u7ebf\u7a0b\u5b89\u5168", "type": "1", "optionA": "\u5bf9String\u5bf9\u8c61\u7684\u4efb\u4f55\u6539\u53d8\u90fd\u4e0d\u5f71\u54cd\u5230\u539f\u5bf9\u8c61\uff0c\u76f8\u5173\u7684\u4efb\u4f55change\u64cd\u4f5c\u90fd\u4f1a\u751f\u6210\u65b0\u7684\u5bf9\u8c61", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8eString\uff0cStringBuilder\u4ee5\u53caStringBuffer\uff0c\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ec6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Float", "optionC": "Byte", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "String", "type": "1", "optionA": "int", "knowledge": "Java", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u7c7b\u578b\u662f\u57fa\u672c\u6570\u636e\u7c7b\u578b\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ec7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "static", "optionC": "serialize", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "volatile", "type": "1", "optionA": "synchronized", "knowledge": "Java", "question": "\u54ea\u4e2a\u5173\u952e\u5b57\u53ef\u4ee5\u5bf9\u5bf9\u8c61\u52a0\u4e92\u65a5\u9501\uff1f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ec8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "29", "optionC": "28", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "27", "type": "1", "optionA": "26", "knowledge": "Java", "question": "\u4e8c\u8fdb\u5236\u657011101\u8f6c\u5316\u4e3a\u5341\u8fdb\u5236\u6570\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ec9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "JAVA\u7a0b\u5e8f\u7684main\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u5982\u679c\u53ea\u6709\u4e00\u6761\u8bed\u53e5\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528{}\uff08\u5927\u62ec\u53f7\uff09\u62ec\u8d77\u6765", "optionC": "JAVA\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u7c7b\u540d\u5fc5\u987b\u4e0e\u6587\u4ef6\u540d\u4e00\u6837", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "JAVA\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u53ea\u6709\u4e00\u4e2amain\u65b9\u6cd5", "type": "1", "optionA": "JAVA\u7a0b\u5e8f\u7684main\u65b9\u6cd5\u5fc5\u987b\u5199\u5728\u7c7b\u91cc\u9762", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26eca", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e00\u4e2aclass\u53ea\u80fd\u5b9a\u4e49\u4e00\u4e2aconstructor", "optionC": "constructor\u5728\u4e00\u4e2a\u5bf9\u8c61\u88abnew\u65f6\u6267\u884c", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "constructor\u5fc5\u987b\u4e0eclass\u540c\u540d\uff0c\u4f46\u65b9\u6cd5\u4e0d\u80fd\u4e0eclass\u540c\u540d", "type": "1", "optionA": "class\u4e2d\u7684constructor\u4e0d\u53ef\u7701\u7565", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ecb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "static", "optionC": "final", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "abstract", "type": "1", "optionA": "public", "knowledge": "Java", "question": "\u7c7b\u58f0\u660e\u4e2d\uff0c\u58f0\u660e\u4e00\u4e2a\u7c7b\u4e0d\u80fd\u518d\u88ab\u7ee7\u627f\u7684\u5173\u952e\u5b57\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ecc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "abstract\u7c7b\u7684\u5b50\u7c7b\u5fc5\u987b\u5b9e\u73b0\u5176\u8d85\u7c7b\u7684\u6240\u6709abstract\u65b9\u6cd5", "optionC": "abstract\u7c7b\u4e0d\u80fd\u5b9e\u4f8b\u5316", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "final\u7c7b\u7684\u65b9\u6cd5\u90fd\u4e0d\u80fd\u662fabstract\uff0c\u56e0\u4e3afinal\u7c7b\u4e0d\u80fd\u6709\u5b50\u7c7b", "type": "1", "optionA": "abstract\u5173\u952e\u5b57\u53ef\u4ee5\u4fee\u9970\u7c7b\u6216\u65b9\u6cd5", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eabstract\u5173\u952e\u5b57\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ecd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "deSf", "optionC": "void", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "x3x", "type": "1", "optionA": "STRING", "knowledge": "Java", "question": "\u4ee5\u4e0b\uff08\uff09\u4e0d\u662f\u5408\u6cd5\u7684\u6807\u8bc6\u7b26\uff1f", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ece", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "676", "optionC": "677", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "667", "type": "1", "optionA": "666", "knowledge": "Java", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u7684\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c\u662f( )\npublic class Increment\n{\n    public static void main(String args[])\n    {\n        int a;\n        a = 6;\n        System.out.print(a);\n        System.out.print(a++);\n        System.out.print(a);\n    }\n}", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ecf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ea\u8981\u6ca1\u6709\u5b9a\u4e49\u4e0d\u5e26\u53c2\u6570\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0cJVM\u90fd\u4f1a\u4e3a\u7c7b\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u9ed8\u8ba4\u6784\u9020\u51fd\u6570", "optionC": "\u4f7f\u7528\u522b\u7684\u7c7b\u7684\u65b9\u6cd5\u4ec5\u4ec5\u9700\u8981\u5f15\u7528\u65b9\u6cd5\u7684\u540d\u5b57\u5373\u53ef", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\u7684\u4f5c\u7528\u8303\u56f4\u4ec5\u4ec5\u5728\u5b9a\u4e49\u5b83\u7684\u65b9\u6cd5\u5185\uff0c\u6216\u8005\u662f\u5728\u5b9a\u4e49\u5b83\u7684\u63a7\u5236\u6d41\u5757\u4e2d", "type": "1", "optionA": "\u5728\u7c7b\u4e2d\u5b9a\u4e49\u7684\u53d8\u91cf\u79f0\u4e3a\u7c7b\u7684\u6210\u5458\u53d8\u91cf\uff0c\u5728\u522b\u7684\u7c7b\u4e2d\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u4f7f\u7528", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8e\u7c7b\u7684\u53d9\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5b50\u7c7b\u901a\u8fc7super\u5173\u952e\u5b57\u53ea\u80fd\u8c03\u7528\u7236\u7c7b\u7684\u5c5e\u6027\uff0c\u800c\u4e0d\u80fd\u8c03\u7528\u7236\u7c7b\u7684\u65b9\u6cd5", "optionC": "\u5b50\u7c7b\u901a\u8fc7super\u5173\u952e\u5b57\u53ea\u80fd\u8c03\u7528\u7236\u7c7b\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u800c\u4e0d\u80fd\u8c03\u7528\u7236\u7c7b\u7684\u5c5e\u6027", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "super\u5173\u952e\u5b57\u4e0d\u4ec5\u53ef\u4ee5\u6307\u4ee3\u5b50\u7c7b\u7684\u76f4\u63a5\u7236\u7c7b\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u6307\u4ee3\u7236\u7c7b\u7684\u7236\u7c7b", "type": "1", "optionA": "super\u5173\u952e\u5b57\u662f\u5728\u5b50\u7c7b\u5bf9\u8c61\u5185\u90e8\u6307\u4ee3\u5176\u7236\u7c7b\u5bf9\u8c61\u7684\u5f15\u7528", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u5173\u4e8eJava\u4e2dsuper\u5173\u952e\u5b57\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "finally exception in main finished", "optionC": "exception in main finally", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "finally finished", "type": "1", "optionA": "finally exception in main finished", "knowledge": "Java", "question": "\u7ed9\u5b9a\u4ee5\u4e0bJAVA\u4ee3\u7801\uff0c\u8fd9\u6bb5\u4ee3\u7801\u8fd0\u884c\u540e\u8f93\u51fa\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09\npublic class Test\n{\n    public static int aMethod(int i)throws Exception\n    {\n        try{\n            return i / 10;\n        }\n        catch (Exception ex)\n        {\n            throw new Exception(\"exception in a Method\");\n        } finally{\n            System.out.printf(\"finally\");\n        }\n    }\n \n    public static void main(String [] args)\n    {\n        try\n        {\n            aMethod(0);\n        }\n        catch (Exception ex)\n        {\n            System.out.printf(\"exception in main\");\n        }\n        System.out.printf(\"finished\");\n    }\n}\n \n", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "suspend", "optionC": "wait", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "sleep", "type": "1", "optionA": "stop", "knowledge": "Java", "question": "Java.Thread\u7684\u65b9\u6cd5resume()\u8d1f\u8d23\u91cd\u65b0\u5f00\u59cb\u88ab\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u65b9\u6cd5\u4e2d\u65ad\u7684\u7ebf\u7a0b\u7684\u6267\u884c\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a0b\u5e8f\u5458\u65e0\u6cd5\u660e\u786e\u5f3a\u5236\u5783\u573e\u56de\u6536\u5668\u8fd0\u884c", "optionC": "\u8d4b\u503c\u7ed9\u8be5\u9879\u5bf9\u8c61\u7684\u5f15\u7528\u4e3anull", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4ee3\u7528system.gc()\u65b9\u6cd5", "type": "1", "optionA": "\u8c03\u7528free()\u65b9\u6cd5", "knowledge": "Java", "question": "\u5982\u4f55\u653e\u6389\u4e00\u4e2a\u6307\u5b9a\u5360\u636e\u7684\u5185\u5b58\u7a7a\u95f4\uff1f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "spring\u63d0\u4f9b\u4e86AOP\u65b9\u5f0f\u7684\u65e5\u5fd7\u7cfb\u7edf", "optionC": "\u4f7f\u7528spring\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u58f0\u660e\u4e8b\u52a1", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "spring\u662f\u201c\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\u201d\u6a21\u5f0f\u7684\u5b9e\u73b0", "type": "1", "optionA": "spring\u662f\u4e00\u4e2a\u8f7b\u91cf\u7ea7JAVA EE\u7684\u6846\u67b6\u96c6\u5408", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8espring\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "JDBC\u9a71\u52a8\u7a0b\u5e8f", "optionC": "\u6570\u636e\u5e93\u7cfb\u7edf", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "Hibernate", "type": "1", "optionA": "Java\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f", "knowledge": "Java", "question": "\u4e8b\u52a1\u9694\u79bb\u7ea7\u522b\u662f\u7531\u8c01\u5b9e\u73b0\u7684\uff1f", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\u6307\u5bf9\u8c61\u5728\u4f7f\u7528\u65f6\u52a8\u6001\u6ce8\u5165", "optionC": "\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\u63d0\u4f9b\u4f7f\u7528\u63a5\u53e3\u7f16\u7a0b", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\u4f7f\u7ec4\u4ef6\u4e4b\u95f4\u76f8\u4e92\u4f9d\u8d56\uff0c\u76f8\u4e92\u5236\u7ea6", "type": "1", "optionA": "\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\u80fd\u591f\u72ec\u7acb\u5f00\u53d1\u5404\u7ec4\u4ef6\uff0c\u7136\u540e\u6839\u636e\u7ec4\u4ef6\u95f4\u5173\u7cfb\u8fdb\u884c\u7ec4\u88c5", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8e\u4f9d\u8d56\u6ce8\u5165\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fed\u4ee3HashMap\u91c7\u7528\u5feb\u901f\u5931\u8d25\u673a\u5236\uff0c\u800cHashtable\u4e0d\u662f", "optionC": "HashMap\u4e0d\u662f\u540c\u6b65\u7684\uff0c\u800cHashtable\u662f\u540c\u6b65\u7684", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "Hashtable\u5141\u8bb8null\u503c\u4f5c\u4e3akey\u548cvalue\uff0c\u800cHashMap\u4e0d\u53ef\u4ee5", "type": "1", "optionA": "\u4e24\u8005\u90fd\u662f\u7528key-value\u65b9\u5f0f\u83b7\u53d6\u6570\u636e", "knowledge": "Java", "question": "\u5173\u4e8eHashMap\u4e0eHashTbale\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c", "optionC": "\u50a8\u5b58\u6570\u636e", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u5904\u7406\u6570\u636e", "type": "1", "optionA": "\u8f93\u5165\u6570\u636e", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7b97\u6cd5\u7ed3\u6784\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ed9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "list.remove(obj,index);", "optionC": "list.remove(index);", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "list.remove(obj);", "type": "1", "optionA": "it.remove();", "knowledge": "Java", "question": "list\u662f\u4e00\u4e2aArrayList\u7684\u5bf9\u8c61\uff0c\u54ea\u4e2a\u9009\u9879\u7684\u4ee3\u7801\u586b\u5230//todo delete\u5904\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728Iterator\u904d\u5386\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6b63\u786e\u5e76\u5b89\u5168\u7684\u5220\u9664\u4e00\u4e2alist\u4e2d\u4fdd\u5b58\u7684\u5bf9\u8c61\uff1f\uff08\uff09\nIterator it = list.iterator();\nint index = 0;\nwhile (it.hasNext())\n{\n    Object obj = it.next();\n    if (needDelete(obj))  //needDelete\u8fd4\u56deboolean\uff0c\u51b3\u5b9a\u662f\u5426\u8981\u5220\u9664\n    {\n        //todo delete\n    }\n    index ++;\n}", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26eda", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "64", "optionC": "32", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "16", "type": "1", "optionA": "8", "knowledge": "Java", "question": "\u5728\u4e00\u9897\u4e8c\u53c9\u6811\u4e0a\u7b2c6\u5c42\u7684\u7ed3\u70b9\u6570\u6700\u591a\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26edb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u548c\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u90fd\u80fd\u5b58\u50a8", "optionC": "\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u548c\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u90fd\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5b83\u4e0d\u80fd\u7528\u94fe\u5f0f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u5b58\u50a8", "type": "1", "optionA": "\u5b83\u4e0d\u80fd\u7528\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u5b58\u50a8", "knowledge": "Java", "question": "\u4e8c\u53c9\u6811\u662f\u975e\u7ebf\u6027\u6570\u636e\u7ed3\u6784\uff0c\u6240\u4ee5\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26edc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "cedba", "optionC": "deabc", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "decab", "type": "1", "optionA": "acbed", "knowledge": "Java", "question": "\u5df2\u77e5\u67d0\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u662fdabec\uff0c\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u5e8f\u5217\u662fdebac\uff0c\u5b83\u7684\u524d\u5e8f\u904d\u5386\u662f\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26edd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5e73\u8861\u4e8c\u53c9\u6811", "optionC": "\u4e8c\u53c9\u6392\u5e8f\u6811", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6ee1\u4e8c\u53c9\u6811", "type": "1", "optionA": "\u5b8c\u5168\u4e8c\u53c9\u6811", "knowledge": "\u6811\u3001\u5806", "question": "\u5806\u7684\u5f62\u72b6\u662f\u4e00\u9897\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ede", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f", "optionC": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5e0c\u5c14\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\uff0c\u4ece\u672a\u6392\u5e8f\u5e8f\u5217\u4e2d\u6311\u9009\u5143\u7d20\uff0c\u5e76\u5c06\u5176\u4e00\u6b21\u63d2\u5165\u5df2\u6392\u5e8f\u5e8f\u5217\uff08\u521d\u59cb\u65f6\u4e3a\u7a7a\uff09\u7684\u4e00\u7aef\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u79f0\u4e3a\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26edf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8f6f\u4ef6", "optionC": "\u786c\u4ef6", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u50a8\u5b58\u5668", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0b", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u529f\u80fd\u662f\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u673a\u7ba1\u7406\uff0c\uff08\uff09\u7ba1\u7406\uff0c\u8bbe\u5907\u7ba1\u7406\uff0c\u6587\u4ef6\u7ba1\u7406\u548c\u4f5c\u4e1a\u7ba1\u7406\u7b49", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e5\u6001\u7a0b\u5e8f\u6267\u884c\u7279\u6743\u6307\u4ee4", "optionC": "\u65ad\u7535", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4f20\u8f93\u7ed3\u675f", "type": "1", "optionA": "\u8fd0\u884c\u7684\u7a0b\u5e8f\u8bf7\u6c42\u5206\u914d\u4e00\u5757\u5185\u5b58", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u65ad\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5f3a\u8feb\u6027\u4e2d\u65ad\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u63d0\u4ea4\u961f\u5217", "optionC": "\u4f5c\u4e1a\u540e\u5907\u961f\u5217", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u7b49\u5f85\u961f\u5217", "type": "1", "optionA": "\u5c31\u7eea\u961f\u5217", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u8fdb\u7a0b\u8c03\u5ea6\u662f\u4ece\uff08\uff09\u9009\u62e9\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6295\u5165\u8fd0\u884c\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u591a\u4e2a\u5e76\u53d1\u8fdb\u7a0b\u7ade\u4e89\u72ec\u5360\u578b\u8d44\u6e90", "optionC": "\u786c\u4ef6\u6545\u969c", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u67d0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7533\u8bf7\u8d44\u6e90\u6570\u8d85\u8fc7\u4e86\u7cfb\u7edf\u62e5\u6709\u7684\u6700\u5927\u8d44\u6e90\u6570", "type": "1", "optionA": "\u67d0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7533\u8bf7\u7cfb\u7edf\u4e2d\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u8d44\u6e90", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u201c\u6b7b\u9501\u201d\u95ee\u9898\u7684\u8ba8\u8bba\u662f\u9488\u5bf9\uff08\uff09\u7684\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "7", "optionC": "6", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "5", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u67d0\u7cfb\u7edf\u4e2d\u670911\u53f0\u6253\u5370\u673a\uff0cN\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5171\u4eab\u6253\u5370\u673a\u8d44\u6e90\uff0c\u6bcf\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u8981\u6c423\u53f0\uff0c\u5f53N\u7684\u53d6\u503c\u4e0d\u8d85\u8fc7\uff08\uff09\u65f6\u7cfb\u7edf\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u6b7b\u9501\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4f20\u8f93\u5c42", "optionC": "\u5e94\u7528\u5c42", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42", "type": "1", "optionA": "\u7f51\u7edc\u4e92\u8054\u5c42", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "IP\u534f\u8bae\u5c5e\u4e8e\uff08\uff09\u5c42\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "RARP", "optionC": "ARP", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "ICMP", "type": "1", "optionA": "IP ", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5c06\u7f51\u7edc\u7269\u7406\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u4e3aIP\u5730\u5740\u7684\u534f\u8bae\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "130.63.160", "optionC": "63.16", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "160", "type": "1", "optionA": "160.2", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5bf9\u4e8eIP\u5730\u5740130.63.160.2\uff0cMASK\u4e3a255.255.255.0\uff0c\u5b50\u7f51\u53f7\u4e3a\uff08\uff09", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "D", "optionC": "C", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "B", "type": "1", "optionA": "A", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5bf9\u4e8eIP\u5730\u5740\u4e3a200.5.6.3\uff0c\u5c5e\u4e8e\uff08\uff09\u7c7b", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}, {"ID": "55fa695be4b043d0caf26ee8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "NIC", "optionC": "\u96c6\u7ebf\u5668", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7f51\u5173", "type": "1", "optionA": "\u8def\u7531\u5668", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e00\u4e2a\u5e7f\u57df\u7f51\u548c\u4e00\u4e2a\u5c40\u57df\u7f51\u76f8\u8fde\uff0c\u4e14\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u534f\u8bae\u8f6c\u6362\uff0c\u9700\u8981\u7684\u8bbe\u5907\u662f\u4ec0\u4e48\u3002", "title": "other-YY2015\u5e74\u6821\u56ed\u62db\u8058Java\u7b14\u8bd5\u9898\u76ee"}]}